聽日online配裝一問

聽日除左黑衫長褲
今晚打反烈士副本、組隊之外
黃色雨褸？防具？
或者戴2位烈士生前喜愛顏色既絲帶？
仲有冇補充？
-
反緊工都一路loop緊連登
拜託唔好再有任何一個離開我地
小一個就小一分力量
聽日網上發夢見

推

上熱門啊！我地仲背負住2條命！
要俾更多人知點樣保護自己！